{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053315",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 제부리펜션"
    },
    "text": "こんにちは、済扶里ペンションです。当ペンションは華城市西新面済扶里292-1番地に位置しており、今回、全客室をリニューアルして新規オープンしたペンションです。旅に出るのに良いヒーリング旅行地で、安らかで居心地の良い雰囲気を提供します。当ペンションはカップルや家族の宿泊のための客室や個別バーベキュー場を提供しています。団体でお越しのお客様のために団体バーベキュー場もありますので、気軽に来て楽しむことができます。リニューアルされた客室は清潔で清潔で、すべての空間が満足できるペンションの中の雰囲気を提供します。ペンションからはすぐ5分の距離に海辺があり海水浴を楽しむことができ、周辺には遊歩道もあり様々な旅行を楽しむことができます。当ペンションは忙しい日常でストレスを受けたお客様がヒーリングし、家族と楽しく時間を過ごせる場所を目指しています。ペンションには22時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。訪問客のレビューによると、宿はとてもきれいできれいで、社長もとても親切だそうです。防音もしっかりしていて静かに休息を取るのに良く、様々な物もきれいに管理されていて快適に利用できます。ペンションの短所は遊園地から少し遠くに位置している点で、海までは遠いですが済扶島をお勧めしています。家族や友達と一緒に旅行に行くには素晴らしい選択だと言えます。常備薬と駐車が可能で、海水浴場から近いためペンションでゆったりとした休暇を楽しめます。特に冬にはキャンピング椅子、マジックファイア、毛布、マシュマロと焚き火を提供し、ブルモンを楽しむことができます。良いペンションでヒーリングを体験したいなら、当済扶里ペンションにお越しください!",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶里ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済扶里ペンションは華城市西新面済扶里292-1番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションはどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "済扶里ペンションは安らかで居心地の良い雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "済扶里ペンションはカップルや家族の宿泊のための客室や個別バーベキュー場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "済扶里ペンションは海辺からすぐ5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "済扶里ペンションは忙しい日常でストレスを受けたお客様がヒーリングし、家族と楽しく時間を過ごせる場所を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションのアクティビティは何がありますか？",
            "answer": "済扶里ペンションでは海水浴や遊歩道など、様々な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションの利点は何ですか？",
            "answer": "済扶里ペンションは清潔で快適な客室やバーベキュー場を提供し、防音もしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションの短所は何ですか？",
            "answer": "済扶里ペンションは遊園地から少し遠く、海までの距離も遠いですが、済扶島をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションには何が提供されていますか？",
            "answer": "済扶里ペンションでは常備薬と駐車が可能で、冬にはキャンピング椅子、マジックファイア、毛布、マシュマロと焚き火を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済扶里ペンションを利用するためには何を予約すれば良いですか？",
            "answer": "済扶里ペンションを利用するためには事前に宿泊の予約をする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 475
    }
}